今日開始我出街唔會再帶口罩！

我要同林奠攬抄！

連林鄭都戴番口罩

咁我帶返law